Thanos係咪中幾多炮火都唔會痛

同hulk一樣係金身 近戰先有機會打得入，im 用曬d炮彈射極都唔痛 係佢面前猶如垃圾 im 最後一擊都係諗住用利刃插佢 不過唔夠力咁解

Titans同Thor應該都係金屬細胞黎
Thor成身都係Cotati Metal Fiber
Titans應該弱唔得去邊